suen_momo - 無恥KOL想食人血饅頭【睇唔過眼】

呢條女醜樣都算啦，喂，啲心態極其唔要得

一，「想講我都捐左唔少錢」？依家6000幾人被捕，近千人被起訴，爆缸爆眼食實彈食棍被姦被殺既義士不計其數，講緊用血用前途用自由去為香港出力，你捐下錢咋麻？捐錢係最低門檻丫小姐仲要講緊香港地依家有捐過錢既人多不勝數，612近憶，星火7000萬，加其他，你果「唔少錢」佔多丫，有無0.01%丫？捐下錢，去下遊行行行企企叫口號，同出下文宣story，就係到講到付出好多咁，唔講前線，剩係KOL界同youtuber界都大把人做得多過你啦

二，無人逼你捐錢嫁，捐錢甚至任何支援都好，施因莫望報，理應都係心肝命抵咁做同付出，理應係因為真心想幫抗爭者]而做同付出，你呢？無人like就係到發脾氣，一副「老奉」既態度，覺得捐左錢就應該要有like落袋恨食人血饅頭恨到出曬面咁。無like，係因為你唔值得被like，剩係識拋對波出黎人醜啲相又唔靚齋filter都出曬事啦人又無內涵點like丫？KOL？俾啲自知之明啦，憑咩？
想食人血饅頭借抗爭上位？仆街死啦你

三，懶咩清高姐你，咩唔買like丫乜乜柒柒，你只係用「捐錢換like」代替「買like」姐你同佢地係一撚樣嫁咋……同啲ptgf話自己唔係雞因為有權say no有咩分別？出賣肉體就出賣肉體啦。
雞就雞啦！

最睇唔起食人血饅頭既人，你咁想出位，我幫下你囉

之前有個乜乜痴線post定係痴線拎定乜春咁上下啦
專追擊啲美容乞兒 辣殺KOL 冇一條女個樣係叫得人

push

請大家多謝特朗普，學加拿大咁樣搭單，希望中國口頭承諾比香港普選

我又唔會話咩追擊，唔想曬呢啲時間落個咁既人到。我開呢個post只係有2個原因。

一黎想大家關注一下呢啲行為同思維，見到有KOL或想成為KOL既人咁樣做野講野，要出聲，我係一個小示範罷了，唔好由得此歪風長，抗爭者既犧牲唔係供養佢地名利既饅頭血。

二黎呢條女想出名，我咪幫下佢囉，而我相信大家真心為抗爭者既會知道應該點處理呢類人。

佢d相白撚到
以為係有病

明顯佢係果啲乜都唔識，又無帶個腦係身，一味人講佢就講，果啲人黎。或者佢真係有心既，但咁既思維同智商，點做同路人丫，累撚死抗爭呢邊，難聽啲講句真係好想推佢去建制果邊。仲話做KOL，Key Opinion有排都無佢份，唔累到佢啲followers，唔教壞佢啲followers，同唔令佢啲followers變得蠢，就已經好好了……

本身勁黑都要p都太白
係大波啫
講乜鬼人地偽KOL
佢自己賣肉上位好好咩